有冇 Ching 同我一樣為左事業而食煙？

細佬我岩岩 Flash Grad
本身對食煙幾反感
但老細同埋班同事都食
唯有頂硬上瞞住屋企人跟住一齊食
其實，有冇 Ching 同我一樣為左事業而食煙

如果係真都幾撚慘

真

呢個世界唔埋堆你會發現。。。所以食囉反正你細佬又不是你！

習慣左二手煙

你都做緊，仲問有乜意思?利申：本人所有同事都食，自己唔食確實關係有分別

ching 好慘

當年都係為左埋堆而食煙

你 UP 乜 9 呀

我為左溝學生妹先食

真的溝到嗎？

Ching 勁